NextGen Pets Inc. - Customer Support, Returns, and Changes FAQ

Customer Support

Q1: How can I contact customer support?
A1: You can reach our support team via email at support@NextGenPetsInc.com, through our online chat on our website, or by calling our toll-free number available on the contact page.

Q2: What are the customer service hours?
A2: Our dedicated team is available 24/7 to assist you with any inquiries or concerns you may have.

Q3: Can I schedule a support call or video session?
A3: Yes, you can schedule a support session with our technicians for personalized assistance. Please visit our website to book your appointment.

Returns

Q4: What is your return policy?
A4: We offer a 30-day return policy. If you're not completely satisfied with your NextGen Pet, you can return it within 30 days for a full refund.

Q5: How do I initiate a return?
A5: To initiate a return, please fill out the return form on our website or contact our customer support for guidance through the process.

Q6: Are there any items that cannot be returned?
A6: Customized accessories that have been personalized with names or specific designs cannot be returned. All NextGen Pets are eligible for returns.

Q7: Who covers the return shipping costs?
A7: NextGen Pets Inc. covers all return shipping costs. We believe in our products and want to ensure a risk-free experience for our customers.

Changes

Q8: Can I change my order after itâ€™s been placed?
A8: Yes, you can make changes to your order within 24 hours of placement. Please contact our customer support to make any adjustments.

Q9: I received a faulty item. What should I do?
A9: We apologize for any inconvenience. Please contact customer support immediately to arrange for a replacement or repair.

Q10: How do I update my shipping address?
A10: You can update your shipping address through your account on our website or by contacting customer support directly if your order has not yet been shipped.

Q11: Can I upgrade my NextGen Pet after purchase?
A11: Yes, upgrades are available. Please contact our support team to discuss your options based on the model you own.

Q12: What if I want to exchange my NextGen Pet for a different model?
A12: Exchanges are possible within the 30-day return window. Please reach out to our customer support to initiate an exchange.

Q13: How long does it take to process a return or exchange?
A13: Returns and exchanges are typically processed within 7-10 business days after we receive the item back.

Q14: How will I receive my refund?
A14: Refunds are issued to the original payment method. You will receive a confirmation email once your refund has been processed.

Q15: What if my NextGen Pet needs repairs after the warranty period?
A15: We offer repair services for out-of-warranty products at a reasonable cost. Please contact our support for a quote and service details.

Q16: Are there restocking fees for returns or exchanges?
A16: No, we do not charge restocking fees. We aim to make the return and exchange process as seamless as possible.

Q17: Can I cancel my order before it ships?
A17: Yes, orders can be canceled before they are shipped for a full refund. Please contact customer support to cancel your order.

Q18: What happens if my package is lost or stolen?
A18: Please report lost or stolen packages to our customer support immediately. We will investigate the issue and provide a replacement or refund as necessary.

Q19: Do you offer a trade-in program for older models?
A19: Yes, we offer a trade-in program for upgrading to newer models. Contact customer support for more information on trade-in values and process.

Q20: Is there a loyalty program for repeat customers?
A20: Yes, we value our repeat customers and offer a loyalty program that includes discounts, early access to new products, and exclusive offers.